(有圖) 翠河bb餐

每個飯 正價50蚊
唔係panda有優惠 , 真係唔會叫

果然係D餐廳倒貼

仲要係難食。。。。

可能加左料比你

翠河不嬲垃圾

難食..有怪味

真係冇下次

唔會啦

有咩問題唔明

1.份量少
2.勁難食 , 個焗豬有陣膠味